部分香港人仲弱智過支那狗，不服來辯

支那狗都知有得走一定即刻走，有得走資一定即刻走資，但係我知有為數不少的人打算留守香港，或者搵多兩年錢先走。從目前局勢黎睇，你地呢個想法係非常危險。

支那共匪向來手法就係搣洋蔥，搞完手足搞真本土(不包括熱普城等共諜)，再到泛民。最終必然會搞到每一個香港人，ultimately藍絲以至大部分奶共派都唔會倖免於難。原因係，港版文革的目的就係顛覆原有制度，並肅清原本商界、專業界別、教育界、政界原有勢力再安插支那狗自己友落去權、利雙收。

任何人妄想噤聲、刪po、歸順就可以無事，絕對係掩耳盜鈴的弱智想法。連駐台灣官員都跳船、葉劉都嚇到想煞制，你覺得你醒水過佢地？

我亦留意到有五毛開廢po討論投白票定廢票。事實上，香港人最需要係用行動投票：

1.用錢投票，賣產撤資，此舉不僅可以保護自己財產，更可用數字展示清楚民意，更可給予支那接貨壓力
2.用腳投票，積極參與五眼提供救生艇計劃，趕在入境條例修訂生效前逃離香港
3.投有效票，積極參與海外政治，將對付支那、支援香港聲音帶入國會，尤其BNO在英國是有票的，亦可參與政黨出謀獻策

光復香港，時代革命

推

你走未？

用腳投票！

第3點好緊要, 唔好以為走咗一了百了, 以支那嘅擴張速度, 走咗都遲早燒到去你度

你睇打疫苗就知

大陸閪都識嚟養和打子宮頸癌疫苗 香港堆廢老懶愛國柒撚懵懵做白老鼠 大陸閪都識用腳投票唔會死錯人

已經燒到，東南亞已經好大獲，支那大被滲透一d都唔輕。所以大家去到任何國家一定要積極參與政治，因為你唔做就到支那狗做，到時就仆街

班死廢老真係無得救，可憐係被佢地連累果堆後生仔

組織統一戰線，增取各國孤立中國，呼籲海外港人投票支持/幫助港人既政黨

無錯，而且要留意同意政黨可能有不同對華立場派系，例如英國保守黨有分親中派（商界底）同疑中派（例如肥彭），大家必須小心選擇

走撚咗就收皮啦，香港依家水深火熱。

係，好多人仲未覺醒，未明宜家再唔走就分分鐘無得走。

我要做就係盡量救人，救得一個得一個。

究竟有無方法用外國國會議員的身份，同而家的流亡議會整合，然後成立流亡政府，接管港共在外的資產?

接管可能難，但流亡政府響外地凍結非法政權海外資產既案例好似唔少

前面兩者有可能

後者幾乎無可能，港共屬於支那，有外交括免權，外國政府無可能越權搞佢資產

始終英美唔係支那共匪，唔會貿然打破外交規則去搞外國使館資產

邊個弱智

OFAC 凍左 緬甸 海外資產

我都贊成推動凍結香港、支那高官以及政府資產，只係真心唔敢寄予厚望

push

其實唔止，仲有前年委內瑞拉、上年白羅斯都有比人凍

其實係好事，因為要殺中共就要凍香港D錢

走又屌 唔走又屌

有d到宜家仲未明宜家唔走就分分鐘無得走既人

講真，呢樣野好值得推動，凍結資產比制裁應該會更有效

其實去到外地點抗爭個 concept 唔太明確，唔走正常
如果唔係我唔洗出 N 個 post 講走資 = 抽乾中共

如果有流亡政府：

否定政權合法性
- 建立流亡政府/議會，否定港共非法政權

凍結港共海外資產
- 承上，爭取凍結港共海外資產由流亡議會取回並投入抗爭
- 成立香港銀行（主權基金）

流亡政府，發揮國際影響力
- 重新組織民間記者會（香港發言人）― 變成民意授權發言機構，阻止港共一言堂
- 整合國際線（香港外交）― 將民間外交變成民意授權外交代表
- 通過不斷支持/聲援外國自由抗爭使香港問題繼續受持續關注
- 組織統一戰線，增取各國孤立中國，呼籲海外港人投票支持/幫助港人既政黨

保留有生力量，海外建軍
- 協助港人脫離共產黨魔掌 (提供資金離開香港)
- 海外建軍，同時協助本地抗爭者進行地下活動
- 資助手足接受正規軍事訓練、及到正統軍事學院學習戰略知識
- 協助手足加入海外軍隊/流亡政府軍團受訓積極備戰

追究港共及中共
- 定義香港政府及港共政府為武裝恐怖組織
- 建立警暴資料庫
- 提供資金持續追查直相
- 建立罪行資料庫，持續搜集 721、831、黎明行動黑社會 證據，追查到底
- 到全世界法庭持續追究有關人士/投共人士

教育
- 將香港各大學、書院、學院、圖書館搬到海外重新建構（轉世）
- 保留大學人文精神、學術自主價值
- 建立海外教學平台，繼續為香港下一代傳播正確資訊

保留香港文化特色
- 國安法無言論自由，如何保持香港創作自主性？
- 建立資料庫將香港文化內容承傳及保留*現時中共正積極呃殺香港文化
- 海外建構基於香港語文化圈子

聯結海內外港人
- 聯結海內外港人
- 建立聯結海內外港人既刊物同通訊辦法
- 整合各地海內外港人組織

建立港人發聲平台
- 建立新網絡平台取代連登（完全匿名，但設機制禁止五毛）
- 同時作為新議政平台 ( 給予港人提供意見同議論機會 )

為光復後香港做準備
- 建立香港憲法、法典，重新規劃政府組織架構、地區規劃
- 回應拉薩路計劃，為重建香港做準備，避免陷入革命後獨裁統治既二次抗爭
- 重生細分地區選區，相討民生問題解決方案，為光復後香港重新回到正軌作準備

貓哭老鼠到你 祝你早日意外死

咁點解有啲人要搵多兩年錢?

pinned

又係你條仆街含家產五毛祝你含家產

1.誤以為仲可以慢慢揾錢慢慢走

2.對自己缺乏自信，誤以為自己會失業好耐

3.唔了解外國消費水平，高估開銷

4.根本唔知宜家係走難，以為自己係移民、退休、渡假、歎世界

係都係玩35+個班柒頭冚家剷先

你會唔會漏咗真係冇能力嘅人呢?

無能力過新界鄉黑廢老？無能力過支那大媽？

人地都走到wo

不服

唔係部份係大部份

不如你講下點解你會覺得人人有能力走?

應該支那狗含家產先啦

同埋減少消費 令外資撤資走人都好重要

財政問題：
1.其實英國必需品消費低過香港
2.簽證費IHS選30個月大概20000港幣，可以碌卡分期，以匯豐信用卡為例，20000分期12個月，每月供1746.67
就業問題：
英國大把低級工唔洗講英文，最低工資8鎊/小時左右，邊做邊學lo
居住問題：
英國HMO租間房分分鐘大過香港私樓，倫敦以外400鎊/月包水電煤網

仲有咩問題，一次過提曬出黎

真，通街港豬，所以支那共匪有肆無恐

p

一路叫人走，一路叫光復香港，係乜玩法

原來你淨係講bno
不過點解你咁肯一到步就搵到工?

走先可以光復香港，香港人死清光就真係終極失敗。

宜家我地的確既占下風又無力反擊，仲要隨時比人殺清光。唯有撤退、保存實力，先可以等下次世界大戰再隨英軍光復香港

因為我最清楚英國，唔嫌棄大材小用呢度真係大把野撈

加拿大或者其它國家就留比當地手足解答

去咗邊到

唔係果個地方住，仲叫香港人咩

搵工嘅事我唔清楚
但係一嚟就話唔走嘅係港豬/弱智過支那狗會唔會太激呢?
每個人情況唔同啊

嚟緊去讀physio 諗緊讀完返唔返嚟香港做嘢

好老實講句
英國只係幫到有bno 既人
澳加救生艇根本救唔到好多冇bno 既後生仔 但呢堆後生仔偏偏先係最需要救生艇既人
加拿大依家現有lifeboat owp 以現時情況入唔到境點走
澳洲更加唔洗講
好多人根本唔係唔想走 係走唔到

返L咩，港共遲早放支那“康復醫學”班撚屌落黎啦

係，佢哋一早明白，亦一早計劃好。

如果係特別高危手足，就去英國尋求政治庇護啦

一d都唔好笑，連登好多五毛、分化L，其實好大禍害

特別高危嗰班梗係走左先
但正正常常係舊有所謂合法既情況下抗爭既人係咪個個都可以asylum 先
依家既情況係好多人想走 但好多人都走唔到
8月澳加唔開關 除左有bno 嗰班我真係唔知可以走去邊

你講撚晒啦，部份即係幾撚部份呀

富貴險中求。

必要時visit英國/申請英國working holiday等武肺完、疫苗護照OK再去加拿大

但願如此

block其實唔算好方法好似鴕鳥政策咁

你究竟睇左正文未

今時今日仲expect香港有得富貴？

學生邊有咁多錢可以燒住等啊
讀緊書嗰班未grad 冇post sec 又點入加拿大
你有咁既資源即時走講就簡單

死到臨頭，可以屌醒一個得一個，無辦法一定要激d

柏林圍牆時刻已經到，再唔走分分鐘無得走

當然，我去到邊都係British Hongkonger

屌完會走咖啦?

讀緊書更加要走，支那共匪宜家一定最仇恨香港大學生，你地留低死硬

你地盡量send transcript去不同國家同級大學揾人收你轉校啦

都係果句，救得一個得一個

錢呢
個個有錢咩大佬
知唔知有幾多後生屋企冇錢所以等死
你走左唔好係度講埋d 風涼說話又屌呢樣嗰樣

你估我好有錢咩

咁你要唔要命啊？要你咪要走lo

唯有外國PT半工讀lo唔通留港送死咩

屌, 耐唔耐又有個離地撚出嚟
當個個走到, 走唔到就港豬
食屎啦

學費起碼都10皮起跳
點樣半工讀啊大哥
sp 嗰20個鐘生活費都未必夠比
你不如試下計下條數先出黎講啦
淨係有bno 呢樣野已經贏左幾條街啦好唔好

佢講到tran U好易咁

繼續體制內抗爭喎，有險可守嘅

你做最低工資野梗係唔夠啦

20個鐘限制有人請你都算係咁啦依家咁既環境
真係屌你都廢事

一知道免費教育同樓價物價人工醫療，他們都很羡慕BNO 免費移民的。

戶口得幾千蚊

一個身處香港學生哥屌一個身處英國在職人士唔熟悉英國就業市道

由頭到尾都講緊冇bno 要去加澳嗰堆學生啊傻鳩
同我grad 左 身邊好多學生哥問佢地點解唔走

非常時期非常手法

用信用卡頂著先

人地每個月都出緊糧，你叫佢expect下個月無糧出定有糧出，特別係班公務員。

條命你自己既，自己決定

不過都係果句，宜家係走難，同走火警一樣，唔捨得呢樣唔捨得果樣，遲左就未必有得走

好多學生係走唔到 唔係唔想走
唔明就算

全家走先可以咁做...

你講果d唔係走唔到，係唔肯做大犧牲去走

走，的確係要有犧牲，甚至要犧牲學業/事業

你估仲係90年代會放火追數咩

你個feel本身想屌人未走咁多嗲

連登咁多 PR，走唔走都比人屌架啦

分化L真係連登公害

你個名

上面即刻出現2件蛋散五毛

意料之中，共匪好驚人走錢走

明白你出於好心，不過咁樣開地圖炮屌人仲弱智過支那狗人地更加唔聽你講嘢我第一時間諗起近排被捕班初選同poly手足都比你地圖炮中埋槍，付出咗咁多反而比人屌弱智唔識及早離開香港

我都小小覺，有無其他可以有效令人睇同埋有感染性標題？？？真心想要提議

連登呢度真係標題緊要過正文

幫手推吓Post啫

小學中學大學要讀國安法

再慢慢唔重視英文

商界金融界愈黎愈多中資

空降大陸人做senior management

再控制埋主流傳媒

選舉更加唔洗講 冇需要再玩呢個game

所以真係有得走好走 除非你唔抗拒香港變大陸

呢個都係推po